《一念無明》嘅亮點根本就係曾志偉

演得好好，完全表達到嗰種無力感

利伸：非打手，打手死全家。

孤兒仔

我全家都好幸福